政府每日要派黑警或黑幫挑起事端

如果唔係咁做, 每日4PM 記者會就冇機會抺黑, 為黑警翻盤.